一人幾個見證住時代級既歷史時刻

911
千年蟲
雨傘
Justin bieber開始轉聲時刻

2018樓爆

porsche 911

第一次世界大戰爆發

德國入侵奧地利

沙士失業潮,銀主盤

atv 收皮

2012無末日

加密貨幣

曼聯贏波

國際：伊拉克戰爭 金融海嘯
英國脫歐 trump當選

本地：沙士 人質事件 雨傘運動

樓下爆屎渠

Apple iPhone

拉登死咗

由英屬文化短短20年全面支那化

支爆

肥仔金與文在寅
肥仔金與侵侵

亞視執笠

msn收皮

97

Alphago完勝世界圍棋頂級高手李世石

余文樂攞FMVP

97淪陷

女媧補天

三國鼎立